個女人係條街坦胸露背露bra帶咁唔檢點想點？

今日係街見到有條女個樣有少少似孫惠雪，但坦胸露背，連bra帶都露埋，唔知佢想點

D人真係奇怪

啲人咁唔檢點出post冇相想點？

How about this

我頭先係街見到樓主呀媽都係咁著, 都唔知佢想點

我見到樓主老母係街到比人屌緊，好唔檢點

唔好要我打攪伯母啦

今日係街見到伯母坦胸露背，連bra帶都露埋，唔知佢想點

開埋呢啲post究竟係咩心態

坦胸露背露bra帶又如何?

我比較想見到坦閪露點唔帶bra

女權西要解放，但俾男人望又黑面，正一臭西

因為佢着來唔係比你睇